到底係警察宿舍連續聽2個鐘中國國歌既感覺係點？

唔洗半夜既

扑扑下野都要企係到唱

啲狗仔仲話自己黃
未聽過狗宿有任何影響

通菜牛肉好食！